余文樂中幾畢業？

lok777繼smile good又一力作

洗唔洗幫佢兜埋去左美國個frankfort
佢今日仲去左柏林圍牆玩

元朗 中四

sadness

lok666 應該讀到中二

肥絲老師
我用返 "使"

其實鬼佬啲spelling 都係咁廢
雖然666都係廢

打錯隻字先多人留意佢
何樂而不為 ?

抵陳冠希笑鳩佢

打返中算啦好心

搵咁多錢點解唔去學好英文？

中出